%%% Copyright (C) 2018 Vincent Goulet
%%%
%%% Ce fichier fait partie du projet
%%% «Méthodes numériques en actuariat avec R»
%%% https://gitlab.com/vigou3/methodes-numeriques-en-actuariat
%%%
%%% Cette création est mise à disposition sous licence
%%% Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0
%%% International de Creative Commons.
%%% https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/

\begingroup
\calccentering{\unitlength}
\begin{adjustwidth*}{\unitlength}{-\unitlength}
  \setlength{\parindent}{0pt}
  \setlength{\parskip}{\baselineskip}
  \small

  \input{../share/licence}

  \textbf{Code source} \\
  \viewsource{\reposurl}

  \textbf{Couverture} \\
  Le reptile en couverture est un caméléon de Jackson (\emph{Chamaeleo
    jacksonii}) ou caméléon à trois cornes. On le rencontre en Afrique
  de l'Est, au Kenya et en Tanzanie, ainsi qu'aux États-Unis, plus
  précisément à Hawaï.

  Crédit photo: Michael Nichols, National Geographic Society
\end{adjustwidth*}
\endgroup

%%% Local Variables:
%%% TeX-master: "methodes-numeriques-en-actuariat_simulation"
%%% TeX-engine: xetex
%%% coding: utf-8
%%% End:
